北韓同南韓都係世界既毒瘤,人類既渣滓!!!

北韓:
獨裁國家,成日搞事,影響大日本既安全

南韓:
毒撚剋星,冇南韓既話我地矮仔/醜仔都溝死女,加埋影響JPOP繼續稱霸亞洲

呢兩個仆街國家滅亡,就係對人類最大既幫助

支持 尤其是日女好正

支持 啲人妖韓仔cow晒我啲女同學
冇佢地我一早脫離a0

係,本身我向香港都算中上
但韓風興起後,搞到班女眼角高

屌你老母韓狗

死韓狗只敢俾負評我,又吾敢駁我

暫時有十一個死韓狗

連登好多韓狗

韓國人咁樣衰
全部整容嘅

對南韓男仔有保留
根本明星同平常人係完全兩個種族黎
街上既韓國男仔同香港男仔差不多高(官方文件證實韓國男仔平均身高173，同香港完全一樣)
樣同打扮更加係輸香港男仔幾條街
更唔好講性格之類完全冇得同香港男仔比

大把韓妹崇香港
港仔去溝韓妹易過借火
點似得港女連韓狗都鍾意

系,駁吾到
好多韓妹都中意張國榮

中國人排第三啦

吾你老母
利申：唔係韓狗

你反我=偽韓狗

韓妹定韓嬸阿

關咩韓風事，就算吹日風同台灣風情況都係一樣。
根本係人既問題

日風我可以完美carry

韓妹定韓嬸阿[/quote]
90年代頭很多韓妹也喜歡張國榮

我唔覺得日本毒撚會吹得起
就算你真係可以完美carry日風，我覺得都唔會輸（我講木村果d)

死韓狗
日本只係得毒撚風?

所以我咪話木村果d, 我見你開post講咩毒撚克星，你又話可以完美carry日風，好難唔會諗你係日本毒撚風